★肥青 長揸阿里巴巴 得個“桔”破口大罵

出名「火爆」的獨立股評人胡孟青，當年亦有認購阿里巴巴，一直死揸不放，看見私有化的消息便破口大罵：「○七年上市攞小股東錢，上市盤生意又不是做得特別好，轉個頭就用招股價買番，仲敢話高溢價？不如等隻股碌落一蚊先，再出番十三蚊私有化，你估我唔使蝕手續費同佣金咩？」

對於今次管理層大玩財技，青姐更加怒火難消：「揸咁長時間，最後得個『桔』。當年認購是睇好管理層會打理好間公司，可以幫隻股票增值。現在提出私有化，即係自己當日睇錯，好彩無加注溝貨。」

不過上市時認購的股民，卻「唧都唔識笑」，皆因私有化作價等同招股價，死揸五年得個「桔」。

bubugi冇反應

2012 年 02 月 29 日

¡ƃuıʇıɔxǝ os sı sʍǝu plo ¡ʍoʍ

lm